[IOS/AN]真三國無雙．斬(76) 入此POST者﹐加工永不中金飾品

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考 (最新版)

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

[b]各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

下個po我搶，叫一個鐘540酒

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 王異(警察服裝)
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

原5= 1802攻
原4= 1386攻
原3= 1179攻
1lv=50攻, 3lv=1突

0突原5= 3突原4= 4突原3

[b]by雅緹密

我都會敢話540酒架一個POST

木布仔唔夠力，只可刷4-5

今日十連抽中左銅4祝融
向突券出發

神巴好抵得諗
又爭開post

我係巴神

咁識唔識著龜背先

WHY ALWAYS ME??

想問張遼同馬超專武係咪有破甲

好似得張有, 巴哈好似有個專武PO有講

想問下係咪金手環先好強化，
如果冇就等有金先升？

new post leave name

其實六星銅武銅甲係咪無用?
加工又係銅

睇你資源, 我合左8,9隻都係銀, 焗我升住用住先, 唔係乜都唔洗打, 呢家已經放棄左PVP

可能<10%會出金

我都係7個銅或銀

但諗緊升唔升到20拎原五

咩事

數係咁計

陸沉左

其實咁耐都未打過征戰
到底打完有咩獎? 大獎係咩?

NEW POST LAU MING

錢，元寶，垃圾箱

有d關守住架車，會有exp例如20000
咁三個人落場都有得吸exp

其他場就min pay戰力跟屬性出一隻就ok

咁樣重覆幾日就打完，如果你夠打。

我銅戒都照升

hea到藍雀都唔夠分，落番去青鶴

征戰好多經, 一定要打, 入隻未滿經嘅主力帶2隻吸經, 超爽

要合戒指 慘過做泥工

啱啱玩左陣
又要揀人, 又要休息,
我掛4-5, 7-8 + 採礦探索9掛算

專武石 wfc

兩個都有
張遼破甲 lv4
馬超破甲 lv3

l

用左2件金出一個金
銀銅全部出銅

今日送張3-6星卷中名將
終於到我晒命

6星都唔知升唔升好
中名將都騎呢過人

唔知幾時先會再有下一批10倍UP呢
留緊石等睇佢UP乜再抽
就黎忍唔到手

Title繼續落詛咒

其實有錢合到銅都係一件幸福既事

留黎突 / 拎黎開㝫
選我正解

一車車大波妹

嫌阻掟咪生吞

生吞大波妹

成日中佢d肥
之前仲起碼食咗10隻
不過都應該唔會升住
依家改版後
都冇咁多資源去組幾隊黎玩

原來d肥夠直接爆技
我聽巴打講
一次講生吞晒14隻大波妹

我之前兩張名張卷, 加合成, 總共出過3隻大波妹.. 做緊倉管... 好似唔太勁

60滿技唔係54咩好似

我diuuuuuu
難得出到件金法寶
拎黎加工出銀比我

係55

其實冇諗過用
純粹當儲圖鑑
同清位

我都成日生吞許豬
合極都出
又冇專, 連觀賞用既資格佢都冇

回頭是岸呀施主

利申打算+左隻銀20先算

好彩係靈蛇印黎姐

PS:邊個開個post名咁Q毒
明明合完先上黎 但都中銀

我清緊5隻大波妹 5上6 44投然後放係度擺

(小霸王 同許豬 都已經係咁)

六星呑一隻要二萬五

銀司馬同金諸角 你地會揀邊個

係, 當年真係揮霍左唔少

唔洗升銀啦
轉個頭中金點搞
利申有5隻銀 有冰專都冇升

應該話有1隻6星滿技
其他冇上6星啦 唔打算突破
依家升爆一隻既cost太高
除左陳宮/香香/劉備之外唔打算升唔係原五既

等緊曹操組隊

去開窿

屌那星我10抽武將真係好撚黑
而家up撚左都係得4隻4星銀/銅
其他全垃圾3星

幾千元寶攞曬去換錢

刷7-8跌左好多孫權
諗住升5再升6
好大工程
我今朝反而用左2000元寶買錢開㝫
合將

依家都冇咩動力刷關
同追送名將d活動
之前活動d名將
升完都係得個擺字
因為唔夠金裝
自己來來去去都係玩個幾隻
夠打到180星就算
加上依家開窿成本咁高
追活動送名將都係玩唔晒
近依個星期都係hea玩
其實玩到好矛盾

黑完就會好運
Cycle黎

我已經決定唔開 9個

開6 7個算 唔想升

掛下掛下又比想像中快
宜家開左6個
差3個未開
不過真係好缺錢
錢多多也不夠

開定先咪得

營運想人課金，或者拉長黎玩
送原五俾我嘅感覺都係"哇屌又要練"

From FB

睇來不用做齊所有step
如果只做step 3 也有原五星卷

係
升新野好沉重
我玩返我既陳宮無雙

佢真係高估左我d熱情
今朝返工都冇掛機, 岩岩開始掛返
升埋兩隻50lv儲錢開窿, 依家發現武將合成都好貴

心想博下唔開9個得唔得 掛 其實一日應該有一對

佢fb公關同email答可以有兩個版本架
上劑都試過

不過點都好, 我應該唔會開到9個窿

咁就ok喇 慢慢打

其實想問好耐

佢裝 金銀up 武同界 我係感受到既

但法寶係咪無up過

其實佢今次點都要比ka la
佢試下唔比
我估冇人再玩佢d活動
即刻del game

我依家有7隻金名將
都係擺係度冇用
之前課開兩個月包
兩個成長+3次788
但依家反而唔想課
因為依家我諗到
課金唯一目的
係想中垃圾6星開窿

我覺得似做媒
gm會覆人架咩

之前食咗我788啲email射曬去黑洞

好友boss得番少少血唔殺，獎品有無分別

單憑呢張相証實唔到係咪官方 睇定D先

佢而家十抽都大機會射粒六星垃圾出黎
但其他就三四星

點解要咁做

前日儲夠先抽完
得隻5星吹笛, 都是垃圾
一隻6星都冇, 慘

好撚慘喎 我覺得我未必趕得切整+20法寶飾品
唔知係我個list d人唔活躍掛機, 定係個個都爭住打撚哂d好友boss
長期都係0-1隻

順手想招下fd子

我前日都10抽咗一次
得2隻5星
如果要我再課金
係為咗抽6星垃圾開窿
同埋機率咁低
我真係課唔落

自動殺唔死，又得番少少血
唔想用2個包打

少少應該冇分別

尋日合完粒加20 今日keep住有得打 已經有16x個箱 儲到咁上下繼續合

有冇長開4-10或者3-10副本既公會收人

坦白講今次都走好多人下
就算留低可能都有唔少係觀望緊
我係營運就小心D行每一步

根本依家就好唔健康
每次更新就係push玩得top個班人做多D

一次比一次難令新手追到老手進度

BTW LIHKG係咪應該換下血啦

兩三個人已經兩三日冇上

觀望緊
凈係法寶入手渠道都有得斟酌啦

岩岩睇原來唔覺唔覺儲左67xx專武碎

我果個會 寫明 日貢無500就 bye9bye

日貢500我個會應該得我一個做到 成班幽靈

獨佔交易所

知唔知最後一個箱有170貢

未開過最後一個箱

個團仲係5LV, 都冇咩野好買

挑機
我賭7銀幣

沙糖:8仔日日4箱
屎: 8點正已經冇專武箱

個團幾LV先有專武箱買

6

80了

最後一批石 洗埋就得返每日綜援

咁我係個團都挨得有價值 希望可以獨霸D專武箱

早日換團啦
每日開唔到箱都唔會有幾多點換專武

無雙已死 成56分鐘冇人留言

留言要廿萬銀$$

有無團收人 打左4個月連副本都未打過

痴線

垃圾game留名

same

想問下開新裝有以下三個將可選
流血關羽 拔山許肥 冰專司馬
三揀一做原五任開邊隻好？

你玩力定技
我一定揀司馬

抽離唔到

終於出晒3隻金介得番兩把金武用,又要合多過把

執柒左佢一推

俾人打晒好友boss一推

銀幣禮包
新野黎?

一路都有 本身係好少銀幣
上次有4000酒活動個陣同包子禮包一齊加碼左 好似係

攞綜援一推

我玩暴力隊打斬將

二哥...
不過我鍾意司馬多d，如果唔係曹隊長技好d，真係長用司馬

今日已經單隻司馬打60關

我習慣用銀平隊長許肥一擊流，
但升許肥感覺好哂料，
司馬用曹做隊長？

有曹當然屈啦雙冰加隻關公
但而家有木架食司馬一隻仲方便

1v1 而家打完會入去企下送分

我唔浪費時間 即刻開始掛7-8

返工唔掛得幾多
我而家都係放假或者係屋企先掛下

攞銀合 係咁出銅

lihkg8冇人搶專武
執得

Lihkg5開始無人

雙兒有冇答到係咪一定要做哂3個階段先有原5
定淨係做第3都已經拎到

cls我新手岩岩帶住三隻5星入武鬥場
鋪鋪都比人掃一下死
唔可以分等級排位?

所以你係祥雲

屌咩藍雀都5連唔到
之後淨係打1v1跌落谷底算

整左2件攻裝先贏到

三隻五星......

玩到今日終於抽到第一把關刀

咁咪分番對面都3隻5星囉
唔通要練兩個月先玩得pvp咩

有關刀無關公

我都兩件攻裝
不過對住雙冰贏面得5050
然而通常嘗試5連期間至少撞兩次

曾經有好多
曹操專食左3把留左一把
如果真係專武突破就dum心口

咁都得?

應該冇乜人會同你配到兩個星期到都應該練到隻六星啦我諗

大家近況如何

窮到仆街

合裝連銀都冇見過
完全冇受惠於up

我無視左新出既野
諗住升隻水關撚下

食曬
今晚合兩隻5星50lv木司馬

好耐冇打過關
想問我快速去到50會唔會有 1-50既獎勵? e.g.啲碎片

有 俾30元寶拿就得

有司馬冰專無司馬

唔知點解D專武真係成Q日都抽中同一把
有D一把都未見過
我抽得最多係孫策碌棍我諗到宜家已經抽過十碌都有，但係冇一把係暈技

讀心game

有司馬冇專

有3把司馬冰專 一隻司馬都無

今日抽到隻 拎左2000金 換錢 突完開個位 又唔見晒d錢

5星吹笛+5星廚房=6星水關=開㝫=再破產
我玩緊啲乜

正 隻GAME教識人理財

LIHKG8仲有2個位

想問三種金飾D 副屬範圍係幾多至幾多
金法飾品有290 算唔算OK

有巴打share過400

金法定金武飾?
我金武飾得37X

武有巴打過400

法有290防 應該起碼有中上掛

我自己果2粒

有粒低到 167

有粒229

6突劉備定5突徐庶好，練邊隻好

無晒人推post. 時晨已到

正. 等雙兒救game送野

平均2-3日先完一個POST

無雙經雙錢 直程唔想用包掛

比waiwai隻陳宮屈到..殺得16隻

就算宜家送原5都冇用
祝融甘寧活動清曬大家D肥
同心酒活動清曬包
飾品清曬 裝同錢

4V4陳宮真係好撚噁心

不過1V1對過佢可以炒佢3:0

結論 可以棄驚

唔好棄呀
師兄弟歸位呀

場大好難隊佢

又無新野玩
不斷加難度只不過將電腦ai數值提升
之後又開埋d咩裝飾
遲下可能開發到男將戴condom 攻擊+1500 女將著m巾防禦+2000

真正一貧如洗

每日登入變左比30蚊買粒天石同做任務囉綜援
歡喜既再入下PVP亂出招呃下分

係囉係囉, 仲有一格比佢發揮
其實都係睇佢幾時有協力互動...

Lag機協力

咁就棄驚無障礙

收唔收 ID:阿記神鋒

又未去到棄既
因為無第2隻手機GAME玩

十抽繼續中伏 無6星 得一隻5星

唉，我都棄game了…玩到冇哂癮

我為左呢隻game玩少左marvel futures fight
雖然本身mff都已經hea住玩

如果出活動刷碎合活動英 你地會唔會覺得點
虎牢呂布三英 官渡袁紹 赤壁曹操/周dodo/孔明 呢d大獎
赤壁黃蓋呢d做二等獎 易刷d

咁呢D活動英係咪冇得突破 點拎多同一隻

突破

覺得之前搵密碼果個幾好
d台仔chok 到成萬幾留言

抽晒垃圾

一係數值勁d 一係100碎一隻 你有200碎未2隻去突破囉
你當d碎係19同心酒咁

如果可以刷到6突又係有欠公平性
刷下服裝咁係咪正常D, 有特別能力 加防呀加攻呀呢D

229 同167咁低 金飾喎

唔見巴打你個名

衣家冇搶金礦
4下同步都係搶高武器礦
幾抵玩
1粒鐘24把3*
p.s. 不過冇哂銀幣

BTW 我今日無聊碌FB睇回應
我見到有人話呂布太廢唔合理 係對佢既侮辱
之後雙兒覆左條友話 已經回報比團隊聽 尋求改善

雖然應該都係雙兒9UP

我唔介意呂布再度加強
雖然已經好勁

唔好再刷啦..... 出多D有技術既關
副本(非軍團) 主劇情 新關仲好啦
其實我覺得過關斬將呢個MODE都已經唔錯

如果好係單眼咁既出招速度就正到射

其實佢出招好快
係收招慢...

佢依家攪個開窿
成本仲要咁高
攪到人只係可以玩死個三兩隻英
但我唔開晒d窿
又照樣可以打足180星
變咗連開窿嘅動力都冇
反而之前都話會想組齊力、敏、技3隊
齊晒人腳又會想刷下關升lv合將
玩下10抽做突破

其實點解會係玩死2-3隻
我開7隻英嘅手環位
跟住1隻主打開埋剩低2格
咁就完哂活動

玩得耐都知防同血冇影響
你照可以玩哂咁多隊嫁
唔係咩?

未出飾品之前我本身都係想儲齊3隊

大喬唔係原5黎咩? 點解會有4星金

4

原4出生
原5實力
原6嘅稀有

想組齊3隊要9隻英
每隻又要突破
又玩開窿
中間需要幾多5、6星將去完成
仲有以前抽卡係希望中金底
或者練開嘅英去突破
中到係係會開心
依家抽卡變咗係想中垃圾6星去開窿
中咗都冇興奮嘅感覺

thx 即係可以做肥

開晒9個窿啦
最後都忍得住冇用金買錢

每人一抽終於中隻肥

曹賊終於可以開工

合左兩隻戒指都出銅
唔通要升住先

哦..你計埋突破
齋開飾物位其實好易搞
我由0開始起刷到衣家
都開左6個位

而加見唔見到？

勸世圖
更新後第4次啦
我覺得改低返機率了

其實d活動真係零趣味 又無聊 大家鬥掛機

我都係..唔知點好

限左金牌換包之前用唔哂，整左3-5星金，見到呢條撚樣

都唔見，係咪未夠1日？

唔關事啦

之前隻game所有活動我都有追
每次改版我都冇覺得其他巴打講得咁差
但今次真係有d保留
6星裝備變飾物係好
因為大家都會不斷合6星裝搏中金
搏唔到依家又可以再搏中金飾物
但要6星將開窿就真係有d保留
因為資源同突破重疊咗
不過我都會繼續玩
可能係冇之前咁投入
因為我自問真係冇咁多資源去追進度

以上純粹係自己玩落嘅感受
繼續一路玩一路屌隻game

都係你中肯
btw依家雙兒唔再覆留言

呢樣岩呀
我完全諗唔明6*武將
同開飾物位究竟有乜關系

今日鑽左2個窿 40萬飛走左

有咩慘得過要煲銀礦

感覺係夾硬黎
佢諗到銅6 既用途只係食經
結果佢終於令到廢6有價值
偏偏無諗到好多人連1隻6*都嘔心瀝血

我又確認個喎

仆街
霸銀磺都要比人攻打
發窮惡
利申唔係擺1隻 而係擺3隻

我今日見到50萬戰力霸4500銀礦
睇黎大家都好窮

中左6*銀 諸亮 鑽窿定玩好呢

佢10抽又唔係保一隻6星
唔似得合裝
正常人又唔會
冇端端拎兩隻5星去刷關升lv去合6星
如果佢改做5星將開窿
我相信好多人都唔會有意見
因為可以好似升裝咁
合到靚5星可以留黎玩將
搏唔到又可以廢物利用去開窿
如果改成咁
我反而會日刷晚刷

再試多次?

其實唔需要諗6星肥有咩其他用 根本就係用黎食
抽到又唔會練 練左既一係繼續用 一係就抽到其他唔再用 最後都係食

打左６０萬，仲差３個窿

提醒下大家
覺得好貴咩?? 5折左架喇
課金換銀幣啦望

終於有布仔

Morning BABIES.

咁多人合到原５，下個月整個原６你地嘆

時裝呂布

屌那星，升完隻銀甘寧張原五開返甘寧

開窿囉

媽啊 好滾動啊
第61粒終於洗到
未洗到既巴打唔好放棄啊

61

61
好彩我20粒到搞掂左

恭喜巴打 我應該唔止呢個數..

61
我洗左應該都有廿幾30粒
未洗到, 冇咩心機, 最sad係出同技
且家連專碎都唔想開, 開完又要清

btw 巴打係儲埋幾多粒先洗?

你洗左幾多粒 有追開po都應該知我5月洗到今日
中間試過想課個天界石包 但每日都有1粒 好似唔抵所以忍到手

6月尾-7月頭 試過儲7粒1次過洗
全部食哂屎 平時都係1粒有就洗
出左60關之後就2粒 1次洗

冇數過 大概都5-6月開始洗
每儲5粒一次過洗又試過
每日洗又試過 依家每日洗

原來係咁
我前日岩岩1次洗2粒都出返同技
一切都是命

入此POST者，每日2洗出嚴寒

我尋日玩左5粒 再儲再努力

點解每日有一粒？
唔係成只係可以拎一次咩？

我抽左三千幾玉都抽唔到曹操肥

每日過關斬將150星有一粒... 宜家180星有兩粒tim...

我尋日每日一抽出曹肥 果下真係 同出隻原5差唔多

61真心痴線 我全部冰/流血 5粒內洗到

有一半曹肥都係合5星合出嚟
玉抽太低機率

我大半曹肥都係合3星合出黎
狂合

係咪我錯覺
點解刷咗大約40次7-8有十幾把gem

I機表示：點解我無...

你去返過關個板面有得攞

打完唔拎獎勵
其實係咪見人少少搞下爛gag

攞少好多天界石

有時候會忍唔住笑

其實係咪見人少少搞下爛gag

一定係想搞下氣氛姐
嚇我唔到嘅

打到180點會唔識拎獎勵咁弱智呀

又多隻肥合六星開窿

唔知點解真係見唔到

合3合4 好似咁耐出得1 隻

個個post都有巴打搞gag俾我地笑下

好明顯扮野啦條友

未就係,
點似得你咁真心

依家開po唔洗諗po名
排住隊

頂,笑左,(點似得你咁真心)
好賤

原來如此
我真係從來都無拎過...不過唔拎都一樣搞得掂
曹冰多到食，司馬用左3粒攪掂，香香流血直接抽...
只係少左d水洗下數值咁解，影響不大！

Anyway，都半棄無所謂啦

感謝讀者xxx提供笑話

串王

真真假假只要想信他

我加左好多次都見唔到
團裏面有無得邀請？？

咁咪當我假膠算
其實我真係唔明，過關又唔係可以打兩次，直接派咪算，無端端開多個位拎獎品為咩？！

雙冰表示夠玩，其他洗唔洗都無咩所謂！

如果你明既話
以隻GAME呀雙兒就唔洗成日唔知講緊咩啦

隻咗隻甘寧又出返隻甘寧

本身可以突2拎原5卷嫁屌

算啦巴打
原5不及6*開窿 (應該係)

終於見到你個名, , 但係寫住今日無法再加入軍團

法寶＋１７，你地升好未

加工75000

尋日聽巴打講完

佢果粒外加 290防

我覺得 我果粒好低

都唔明咁心急做咩呢個活動月尾先完

加下面果三行？

yes 290好多

依粒仲sad

咁我果隻中等野，算數了

D人仲好似等緊同心酒

第一位巴打有成313
咁金防飾呢有冇個RANGE睇下

我２１２喎

我自己個隻

本身都冇留意 見你地講先走去睇 161

咁搞法有冇可以一隻＋０既高防過＋２０既差距

低處未算低

得185

如果連防喱幾個數都要刷到靚
合寶再加埋加工d錢
借大耳load 都唔掂

屌, 59關收左皮

但百幾呢個數 銀裝都好過佢

終於出課金送銀幣
機會黎啦咁多位

好似出左幾日

block曬啲廣告 FB見到圖先知

隻game咩事。企唔翻起身

攰啦想訓下

笑左
dodo受左d咩打擊

條女俾人搶左

刷左7條體
半把5星武都冇 係得2件4星甲
係唔係要咁濕鳩 執柒左佢啦

刷左300體 1隻權仔都冇

8條體4隻魯肅

貢獻六星將以起身

有武有權仔喎 不過無錢合

打左8萬蚊
0武0權仔

巴打 原來我記錯左個數 都係得199幾

7條都冇一把

我都多到賣咁d 5星武
d 錢專心合埋隻戒子先

咁你當我吹水

其實玩隻game 姐，
我又冇話你吹水
係有時黑仔姐
開心咪玩多二下
唔鐘意咪唔玩
大家討論下
不過都應該冇乜人玩

係，今朝開左二次位
160now
100元寶開5位
平過將位好多

未出飾品前未試過咁誇張
我依家都係返工掛下機同收工搭車打下PVP
連38都已經課唔落手

我自己感覺，
今次更新其實我又唔覺得好差
佢食六星將係痴線d
但又唔係叫你一星期走去開哂d位
開始時，我自己都認為好難搞
但合下合下其實又真係唔太難
慢慢玩便可
同埋，佢開窿都係一將三次姐
9個窿，其實唯一錢係問題
加工同開窿要太多錢
不過又係，唔急其實又冇野
仲有今次更新最正係跳關（過關斬將）
超爽

十分鐘 60關

三點三, 又掛下機
權仔我好少見佢跌, 可能因為銀邊

10分鐘都廢事打既話, 30蚊買粒石亦得, 得左

閉在佢出活動要你25號前插曬+20飾品
唔開9個slot又唔知計唔計個活動3 完全0回覆
過關係改得幾好 但一啖沙糖幾啖屎又想點
我自己就升開3隊 計落要玩曬要開27個slot
活動完左又可能上返40萬
而每關得千幾蚊 蛇都死啦

超爽
同埋比d屎d既人例如我個d，
成日要Re先過40-50既新手
一下跳過左去。
個感覺簡直宜家每晚12:00就立刻去跳關

屌雙兒大力啲先做野條臭西
關 經錢應該 上調啦 唔理佢調幾多最緊要有調

攻防飾品都易攞
法寶飾品真係戆鳩,2星上6星要差唔多400件2星法,加工仲要唔知中唔中金,再要+20,所以升一件需要幾多次好友BOSS

雙兒 11點返工掛 到依家3點幾終於出第1隻

如果係我，
我會搞左主力個隻個三個窿加埋20先。

如果佢活動話要完成所有三個set 先比原五卷
咁仲好

Del game 以後不用再開

Ps:我見fb 話（好似）可以分開做。有玩家問過gm
。但我覺得未能盡信 得一封信既相

我都唔識計
我淨係知之前儲落個3幾百箱2星法寶箱
好快就清曬

唔理佢調幾多最緊要有調

法寶飾品真係戆鳩+1

我冇你地咁好運 一車車6突咁
我合/抽返黎既武都好平均
佢咁搞我都唔知升邊隊
但第一隻3個slot應該係俾曹操

笑笑笑 調多500經錢 都好好架啦

法寶不嬲都sub9
煩到hihi

我第2隻都俾緊曹操

記得初初出飾品一大班人插個時
雙兒淨係覆過會出銀幣[活動]
即係唔打算調整啦 何況佢地出啲活動..
玩得耐少少既玩家都知我想講咩架啦

有人313姐係差成1.5倍 都幾癲

叫我地個2個gm 做野la

咁都正常d 見你話290 差好多 ，咁睇黎有250已經叫好好

上面有個數學家計錯數

我用左d黎互合上20 or 用黎做飾肥

我刷4-5反而出好多5星弓
係咪你地掛哂7-8冇人爭4-5

岩岩睇到
不過似乎我係中下
最低應該around 160掛
最高25x 我諗

法寶真係sub9

巴打I know that feel!
我又係跌好少唔知點解人地跌咁多
我係刷1日出1把

有課月卡同冇課月卡既分別黎 好似係

我乜都課曬啦

係咪話緊我
最高有25x咁多d

咁就掛到79lv 好空虛

最空虛係拎到成長基金之後一嘢抽晒啲垃圾

我諗我到時都唔敢拎住

升左80拎都未拎 等下先

終於第10條體出到一把5星武

咁撚慘

定係我？

對於我呢挺新手黎講
飾品有好有壞
以往45關都打唔到
而家唔同曬
三件+20都唔吃力 可惜無金
而6*真係挖窿比自己跳咁

唔理啦
終於合到三金
升哂做+20先

其實都係差係幾十防姐

係完美主義/比較心態既問題
邊有人真係計較個幾十防

我多到想食喎，成廿把升唔哂

掛4-5 成日卡住唔郁

Yoyo
想我鑽邊個個㝫?

除撚哂5件攻裝以外嘅出黎（即係主力以外）

當當

其實將個介面變打直，就係想製造錯覺

有冇巴打俾我加 岩岩清哂D好耐冇ON既人

Id :Cokcok

ADDED

麗雀
加me加me

ED

儲左27件+20 4星甲係到唔知做乜野

問下大家練技隊 用咩打最大連擊數

周dodo

無哂人 睇黎要睇聽日出啲白痴野先會有返啲人氣,屌鳩下佢仲唔開3倍錢個類

好忙 狂刷關仲要打董卓

多謝曬

玩到咁大

司馬肥照合

之前未有更新升左到50lv
後來更新完發現銀名將唔抵玩
但50lv用黎做升星肥又浪費

結果覺得不如合

升隻銀名將要5隻5星
突得越多又表示抽中金個陣蝕得越多
木司就算屌打水司都好 金底名將數值高咁多 水司又屌打火將 邊有得比

不過金底要重課

一合就出布仔
不過好過原五抽中佢

有冇巴打個軍團踢極都係45人. 搞到清哂d唔online既都仲係full, 又收唔到人

冇野係冇可能既

慢慢玩等運到就好
息server前都抽唔到就由佢

唔好呀 我遲多兩日仲有甘寧個張未開

屌6*戒指加工過程好漫長 手指都痛

我先岩岩加到10 半放棄mode玩

一隻6星銀底食落去 就+10啦

百三體力
三把五星船槳
棄Game值加一

殤兒漏夜突襲活動！！
0300-0600 5倍exp!!!!!!!

十幾隻五星未升

wow今日兩件6星金甲都出左2條金鍊

屌, 都唔知咩事, 更新前仲係咁出

你有開lone嗎？

開左3個only
唔打算開9個

冇撚哂人

底已沉

有人既
仲玩緊

合戒指將以前草落D野一炮過清哂
仲要先+16

re到傻先打到

懶得開隻GAME

最近個POST推慢左好多

收藏品get

係小人左好多

我有三隻金戰神但啲肥我要晒黎玩合成

默默掛

熟名都唔見好多

課得$38/更少既走得7788

不過驚仲好多人
好友刷唔哂

不過再少人都會玩 鍾意三國史同三國無雙既我一定唔會棄

原3原5嘅分別已經唔大
真係要睇技嘅precent

棄左隻game又冇野玩
唔通同女朋友玩咩

我又冇女朋友

點解呀

咁好既

頭先鬥技場1v1，殺左人地兩隻，之後比人隻周泰1野秒1件反輸

利申：3原5落場

技能組好唔好= 隻武將好唔好用

我反而俾原5屈.....

原5得司馬同肥豬難打

關羽同曹操好屈

關羽還好 曹就普通 一冇盾就死硬 技%低

因為計埋飾品D數值的話原5係數值上既優勢冇咁明顯

但同時我都覺得因為要3隻6星先開到窿
本來靠冰專流血專先有價值既武將就唔值得升了
e.g. 銀司馬水關羽

紅字呢句有謬誤
原5一樣可以裝飾物上身
彼此間個差距都係冇變
真正分別都係突破...
(原5太難, 好多人都冇得突)

係 所以我覺得水關都幾勁

係%分別上冇咁明顯

BTW 有冇人覺得到80lv都係4個礦位係有D野搞錯左
之前好似係每20lv +1?

啲礦仲係得幾千
衣家閒閒地講緊一野拎你廿萬
啲礦仲講緊幾千?

佢所有銀幣獲得數乘10就差唔多

每個鐘頭3600,乞衣咩

14400 時薪
追唔到通脹

平時現實已經唔夠錢用..

打機都唔撚夠

雙兒:冇人課金咪撚下你班乞衣
一係$238 一係2000石
做人做狗自己諗

駁唔到

等我呢個３８蚊玩家推番上黎先

繼續玩緊既 都係比雙兒撚緊既狗

利申：玩緊

唔覺比佢撚喎

黃忠齊肥 升唔升得過

Post已死 睇黎準備棄得

冇乜用
冇野做就升

利申升左

間公司都唔知仲有幾耐命 CEO比人拉左
欠債又唔知還唔還得起

拖糧
仲得咩閒回FB

月卡就完玩家朝早輕輕一推

執得實有人執手 金蛋黎

推post極慢

唔少玩家氣驚

佢出活動肯正常啲再開埋PVP
肯定多好多人玩 咁講法不如早日執左佢吧啦
轉第二間接手搞好過

陰啲陰啲揸乾你

本身好少打手提遊戲 都係玩賭場game多
市面有咩公司營運係ok

無撚哂法寶加20

１９號姐，慢慢都得

香香係咪要有流血專先打到150關
我打到40已經唔得了

我單刷用３技一野片哂喺一堆再出其他技食哂，再返去食個木筒，出技過關，流血宦３有少少幫助咁

我其實得7000攻
金裝6星攻同防但銅5星戰國FULL LEVEL
我都係一野3技出
但就最多打到破防同佢地HP無點減
不過我有帶其他武將

個陣我8100攻 無流血
就42後過唔到。
有流血就過哂

係咪三件加哂20 同一隻英 就完成左一 三階段

係咪一條友有晒三個+20六星飾品就有原五卷

聽之前Ｄ巴打話要８０００左右先得

明白
以個係香香既資料
唔明仲係差你地一段距離

７１００攻真係唔太得，我都仲係５星專９７ＸＸ攻都過到

點解你咁高攻?
因為飾品?

應該就係，我都係３突

原來係咁
我真係唔夠你地咁叻

我都係睇呢度Ｄ人點砌，都係最近先過到咋

我兩突都一萬攻... 你冇裝最緊要的手環.. 加左起碼多2000, 加左最少打到150星先, 之後可以每日俾30元寶攞果推洗專武用具
之後你要洗到專武雙攻紫色, 另外甲搵件有加攻, 法寶要升埋6星

其實我把專啲屬性要點轉
定係keep住伊定咁已經ok

破甲ok la

唔係放負
但真係唔知要幾柒先可以run到隻game咁樣樣

佢update第一日我已經屌
真係未見過game每次update都趕人走咁
我專武箱雙金成長月包課到足
但見佢咁搞法真係完全冇動力再課多1蚊俾佢
屌都廢時 根本唔撚聽人講野淨係顧住賺更多錢

好簡單
掛足24小時
好似我咁
早上起身7:30就起刷牙時間掛日關
著衫時到出門口上車掛機到返到公司
之後又掛機掛到食飯
食飯就打過關斬將
到下午又掛機到放工開始到上車回到家中又掛機
回到家食飯時又掛直到搞點灑野就打PVP
去沖涼時又掛機
完灑PVP準備訓覺時又掛機
訓到2-3點又掛機
去到5點或醒左又掛機
直至7:30起身又係咁
每天至放假都係咁的生活

要重課長先拉近到同運氣嘅差距
真係唔會課銀$,寧願慢慢儲

試過1v1,4v4
都唔多順，玩單機又比兩個電腦拖腿

又D活動你緊本係好難追
好似個個飾品咁
咁追法真係無意思

你要休息多d
手機好貴的(笑)

講真... 飾品個活動真係唔難, 只需3個+20 就有原五, 我覺得冇上次儲酒咁辛苦
其實D 飾品加咁多攻防, 佢唔出活動你都會升晒佢架啦
開9個位果個活動就on9 左D, 但送的野唔算話好吸引, 趕得切升9隻6*就開, 趕唔到就算

分享下普攻扣10既單香通關180星

換完垃圾server係咁上下 不過連1v1都要lag住咁打
其寅已經冇意思 差0.5秒已經決定到輸贏啦

用左隻孫策肥同甘寧肥合出黎

仲要護航 唔L係呀麻

隻驚係因為佢活動時間有點短同埋洗費唔低
實際上真係要做的話
又未必唔得

如果你真心認為打關每鋪千幾蚊冇問題 法寶又易升既話
咁我無話可說

加飾品加六星專已經輕鬆150
180我無突要re到傻先搞得掂

今次呢個更新最大問題係令到
原本已經好緊嘅資源去到更緊嘅地步，
以前課足238*2加月包可以玩力敏技三隊，
宜家又突破又飾品升一隊已經谷到盡，
同埋咁樣一味衝數字換湯不換藥跟本冇野好玩，
我未見過一隻大手機GAME可以淘汰率高到咁，
不過跟據以往經驗又會有人出來護航
又話咩要比人課多啲先可以玩多啲角，
呢類手機GAME係咁刷架啦，唔啱玩可以唔玩

如果你話淨係個活動1同3 我都應該做到

每個更新都有人屌
但次次屌兩日就無事
今次屌足咁多日,就証明有問題

其實個問題係冇乜樂趣
過關多10關對於之前已經穩過50既人來講只不過係變左玩單拖

pvp可以話未有新野時既命脈
可惜上次維足成日護後的lag仍然冇咩改善

家下掛機就為左升兩隻50合50開窿
但其實開既動機又冇乜,
過關變左單拖, 開一隻就得啦,
pvp又變左鳩出技

仲未計銀幣既消耗量
礦場d 1*武器防具礦其實可以收皮
好友boss出法寶應該跟上時代
好多係game入面獲得既野出到且家都冇跟住進程去增加

不過屌得最勁一定係斯路加40000分果次，
我身邊冇課啲差唔多全部棄GAME

最失敗係換個廢server 不過台灣人打pvp係順啲
而最近出個活動又係for台灣人玩
香港人pvp又輸 活動又輸

我都少玩左
佢d活動根本令人破產
玩家冇錢係唔會課銀
隻驚本身就免費打到既錢要課金
彩佢都傻

香港其實早就預左佢無視，
不過有可能佢自己都知隻GAME開壞左個頭，
拿拿林收水算

我都係講完成活動條件個難度唔大...
佢今次個飾品系統係出得差, 我覺得D 攻防唔駛加咁多, 宜家加得多過支武器失左平衡, 開lone 用6* 將on9, 迫D 人集中升一隊, 過關D 銀幣要加返多D, D銀幣勁唔夠用

要開齊一隻洞升爆加20，
我諗要一個月，冇銀啲裝完全跟唔上

當然
佢D活動講真我又唔覺得一定要跟黎玩
跟到咪跟囉
跟唔到我就自己玩自己既
因為無論你點玩
就算你狂課
都唔一定做到TOP中TOP
所以玩到自己火係無意思
做唔到個D活動真係唔好跟
搞到自己好似比隻驚捉住灑心理咁
咁樣只會中左營運既計

我覺得好撚難... 根本都冇好友BOSS比我打
有冇巴打搞掂左活動既可以ADD下我施捨下
我呢D連衝線位都未望到既

加攻同加血飾物用啲時間刷同霸礦都唔太難
但諗起升加防飾物就嘔血
要升個6星+20法寶已經要斷星期計 仲要6件左右

我宜家一個金加工都冇，
都唔知升唔升啲銀好

好友boss 真係好on9, 成日入去都唔見有得打...
同埋應該改做送3星法寶啦...

我銀照升, D 數值唔差好遠, 尤其係生命同防果兩隻差好少

我都諗住3件加20都用住銀先算，
反正將來都要KEEP住合，
仲有佢啲新坑開咁快，
好快又要搞其他坑唔得閒理呢啲金唔金

同埋想問下點解某D 人出親都係勁低lvl (1-4), check 返佢個人有7x lvl 架喎, 諗極都唔明, 唔通佢淨刷普通?

我試過冇打好友ＢＯＳＳ一排自己既變左２４ＬＶ

個boss出黎一次, 限時內冇人打就會跌1lv
變返高因為有人打返, 每次升1lv, max25

１ＬＶ果Ｄ好友可以直接ＤＥＬ ＦＤ

仲MAX25 一早應該出難啲獎勵多啲啦
25LV咪又係十秒鬆啲打完

其實都唔知好友boss 係根據咩黎出, 係咪keep 住打D 主劇情就會出?

係
同埋你要有好友
仲要成日打同高LV既
否則你有排都冇得打好友BOSS

明白晒, 咁真係要清清佢
其實呢個機制都幾on9, 當D boss 低lvl 就冇人會打, 變左越來越低

咪就係囉

之
加番團既就最好，起碼唔會幾唔ＯＮ好友ＢＯＳＳ又唔會低嘛，有保證Ｄ

如果你想加好友可以去自己軍團個d人加返好友
不過如果你係入左lihkg個個團可能d人入黎以度睇住你黎食又或者會知道要打好友boss
就狂搶你D好友bosS了(同搶軍團包邏輯一樣)

係真係好傻豬
之前刷得太多, 好友boss成日冇人打
跌到10幾lv, 我要搵副號來add自己打返高2xlv 先有人打返

跌左落去真係要自己搞掂啦 冇人理架啦

仲要諗下喎,我地開頭啲飾品啲lone可以開得咁快係因為有資源留底,當資源用哂要幾耐先可以砌到一隊,好彩嘅一個月一隻

你地有資源留低嫁咩....
我更新後由0開始升...

我自己有啲廢6星留低,夠升到一隻

好友boss根本戇撚鳩
根本唔知幾時有得刷

加同團先唔好
大家一齊搶
加d韓仔好d

係加以度同團個d
睇住黎食

簡單講下我睇到最新更新屌得最勁係咩

就係資源太少，而開窿升野條件太苛刻

用六星武將開窿我覺得冇咩問題，但要太多錢，開窿要廿皮，飾品加工又貴，但我好彩，一開始只係集中玩4-5隻，冇話要齊技、力、敏三隊，我主力都係張遼602同司馬，冇隻食到隊長buff，所以開晒窿資源都未去到好緊拙

換個角度講我可以集中升主力隊先，遲D儲到野先慢慢升其他

想問下過關51-60係咩咪都係火，
我諗緊隻10000攻關羽夠唔夠做

同埋最近一星期pvp順返好多喇喎

打左十幾場先有一場lag

慢慢升未得囉
個個都想1個星期整好哂緊係難
每日都有廿幾三十萬啦
慢慢玩囉未

即係隻驚緊本係要集中升幾隻
升多d都唔得
如果想升到9隻就有好大難度
之前有人話銀幣洗唔灑
所以佢就一野清灑你d銀幣啦

30-60都係火呀
木關羽, 1萬攻要2-3招技先破火系隊長霸體
有啲難打

未更新之前儲左8百幾萬, 仲每日增長緊...
更新後宜家得返2百萬, 幫我極速用晒D 錢

咁下隻升返許肥算

木關剋屬有D 難度... 水關反而好D
呢個亦係on9 設計黎, 擺明歧視木屬

有D醒目仔仲要同上FB同雙兒講我話自己有成9百萬銀幣整咁多錢黎話佢地ON99
以架真係多謝灑

我日日刷八個鐘以上 到今時今日都未3件+20 都係差一半
不過就開哂一隻英嘅位了

其實好多驚都係要你集中升左幾隻先,等到你升完有資源可以升下其他,
只不過無雙將你嘅資源再緊啲,

即係我而家唔會亂用錢或者食6星嚟升lv,因為唔知幾時佢會再出啲濕鳩嘢燒哂啲資源

原5其實都差好遠

我隻6突 80lv 原4 先103xx攻

原5 1突 63lv 都已經 101xx攻

(雖然原5 裝應該高左差啦 唔多200攻)

最大問題係
好多玩家都係愈屌愈玩
個下營運先夠膽再濕鳩玩家

但走左既人更多
而我就邊屌邊掛 畢竟課左成長II
最少升埋個80lv順便睇下個更新有冇得救

睇下下次更新點

下次成長ＩＩＩ １００ＬＶ

睇死佢一定會出

我都係睇下次更新再決定
黎緊月尾果個更新
如果再出撚狗活動 應該都會棄

突破７星，超級專武窿，爽死

同埋佢淨低未出嘅武將值得上原五嘅唔多囉

由未出過活動果陣開始已經講到而家

祝融呢d戇鳩都原五
來緊姜維一定係
練師同三娘就可能原四原四

是否忘記了服裝系統

7星要用40萬突
專武窿要2突將黎開兼比40萬
不過刷關依然係17XX銀一場

咁都比你諗到。。採用就仆街

再出多啲pvp活動 刷分連勝務求要玩家跟上進度
唔追就比其他有追既屌打

係唔係誤會左少少野 依家已經40萬
再出新slot應該會係60萬 而初出應該係30萬(5折後)

姜維,魏廷,鍾會,鄧艾,我之後諗唔到喇,最多俾埋司馬昭

龐德我覺得佢會夾硬上原五

唔洗講咁遠住 隻孟獲第7關上左水左好耐啦
依家仲未出

我隻原5 0突都103xx攻

6星金法？

定係有高階紅石

癡線 玩曬啦
我3突都冇你咁高攻

想問下PVP來講呢3隻係咪都冇咩用
關羽許肥同埋司馬

鍾會,鄧艾可能用黎破冰專就正啦

再遠D 陸抗 羊祜都應該係原5啦

左慈呢

應該係劉禪先原五
係技隊
主技係樂不思蜀全隊加防50%﹐全技隊加防75%-

吳國太呢

司馬關二ok

黃蓋呢

用左成個星期，終於清完果3000幾體喇

佢跟真七出
你地講既英有d佢地係冇出

屌那星去天2個po睇下，13日先推到3xx個留言

之前開過玩一陣，有少少頭暈仲有Ｄ作嘔，Ｄ野太細粒

專武要抗暴定防好

宜家覺得%係首選，防正路好d

咩料 1200張抽卷？

係咪真係抽到1200次

公平咩

利申定，唔是我，唔好又話我搵交打啦

我係你就連1星將都開哂3個位啦

一車車原五

50萬一張三星卷，呢度都fatfat

開晒黎食都食到手軟

唔挖金走去挖銀係咪唔正常嘅現象

中bug掛

呢度都步緊天2後塵

手機遊戲真係玩頭啖湯 個期無隻挨到

後悔課左成長2階

加左手鐲姐

但布仔同于禁比
我會用于禁喎

千五 min pay要人手開真係喊出黎

想請問大家係咪有升甘寧同祝融拿突破卷

70左銅甘寧好耐 食埋添..

原5就收左皮

佢老味幾時先比隻金戒我。。

原５就停左了

做咩食左佢呀
超級專武窿要用突2黎開喎

1萬攻水關已夠單刷180星

巴打好癲

拎左呀 抽到黃忠開左魏卷

咪就係食左黎開slot

除香香果本出黎加工就出

有幾癲
擺明有留垃圾法寶啫
我都唔知食左幾多十個垃圾6星法寶

用金合先出 唔好孤寒

香個本坦裝掛機有用
最後得番3本銅垃圾法寶存貨唔中就收皮

我6星垃圾法寶留得兩件
兩件都銀左就算了

所以佢咪可以大大聲話冇比雙兒撚囉

除左攻法寶我全部冇留

依家凈係+20都搶boss搶到傻

合左12件法寶都冇金，
已經睇化左

雙攻都不及一隻銅手環
多一百幾十攻
上到一萬攻我開始覺得冇咩分別

其實唔駛睇得太重，
佢啲更新咁濕鳩，
下個更新又會有新坑再BUFF其他野

有教路話如果加工左6星介子後
再用D4星法寶加工轉介子
然後比6星介子食
好似成本上少左
係唔係的?

把打 可唔可以post你入邊銀 副屬 最好果隻黎睇下

睇下 其實差距會唔會好少

因為 主屬 未強其實差唔多

我都唔知，我淨係之前堆垃圾6星銅都有排食

我頭先喺youtube睇嗰條片都係咁講

下面三個能防加埋
金銀差10防

[url]【問題】想問飾品強化到+20 最佳效益作法

台灣玩家有討論過

乜DIU SIM原3黎? 點解我4月玩到呢家先中到金

等睇今次活動完左 雙兒就出加工出現金，銀機率上升

再撚狗

我合親D廢金都同銀差唔多
我諗加埋差唔夠20

所以不用太執著
有金固然好
銀既都好用

6星加工可以博下金 我睇都係食6星算

我都係 有隻低到差11 主屬又接近

銀法 用銀真係無咩問題

手環金同銀分別大唔大？

本身想影隻銀 但醒起自己食左
手環攻會差百零掛

無法寶
不嬲得一本

唔大，勁既銀同一般既金，差可能30左右都係 我有pair都係咁

同你個名一樣
生不逢時

終於完成活動

今次個原五勁易拎

但我想知做左個活動3 果3位計唔計埋落活動2果9個位度

計啦

開始有d焦慮症 sor

我連9個位都未開

有就有 無就算

比我中隻呂布我又係放係度

其實我中咩都係用香香 都一樣

我淨係想玩到抽中水曹就完左個目標

祝你中到

以架中左原五又點
有邊隻會升得過?
除左布仔係6星外
無一隻係原5滿LV或滿技
最後又係用返香香

廢老值唔值得升有
可以有3突

有鐵壁可一戰

其實滿技 都用唔到 暫時資源投放只可以開到一隊

當唔開晒3個 都開攻防飾

但最後慢慢刷 係可以玩到既 睇有冇咁多耐性

我暫時得布仔開哂3格
張飛，關羽，曹操開左第1格
準備開埋司馬同大喬/陸遜

我開完3格都冇哂錢 仲要升埋+20先....

我都每日乾
慢慢升算啦
係法寶難搞啲

當你有3隊個陣, 官方又會整D野出黎等你變番1隊/3隻

第4個slot..

一切已經計劃好

升專武應該好仆街
你諗下升把6星都咁難，仲要搞埋專武既飾物應該仆硬街
到時真係冇人玩

仿忽聽到雙兒講 3個slot已經叫救命?
第4個slot等緊你呀

學巴打話齋可能開騎馬呢
雖然個機會率....

開騎馬我去玩番PS4 三國無雙算了

佢地有L錢開發咩 唔好話開發呢類新野
就連改下技平衡角色都做唔到啦

我曹都未升6星 用緊其他將6星專 算

留左 其他名將5星專又唔想食左佢

發放正能量

快啲易手可能仲救到

我把３星策仔暈專留左幾個月

打多啲4p4

【 畫出你心目中的雙兒！抽獎任務 】
各位主公好啊！雙兒好想要大家畫的圖喔~
善戰的主公是不是也會撇個一兩筆呢？
不管是火柴人、精美CG圖雙兒都喜歡~屆時也想將主公的作品收集成相簿 XD 請成全小女子的一點心願吧 ><
⏳活動期間：7月19日 ( 三 ) – 7月26日 ( 三 )
⏳活動獎品：
2,000元寶 + 1,000,000 銀幣 / 100名
📌參與方式：
1. 留言處附上自己畫的雙兒
2. 寫下伺服器、角色UID
3. 對粉絲團按讚 + TAG一位好友來看看自己的畫
※UID可於遊戲右上方『…』中的資訊查看

作完文到畫畫

3星 小霸王 暈 ， 3星 香香流血 放左係度 咁多資源搞

依d活動真係痴撚線
雙兒又唔係隻game入面d角色
只係負責覆fb d留言
咁都有得玩一餐

俾我畫一定會畫隻鈴羊出黎

又多隻倉

之前係咪放d序號出黎比人搶

好似餵狗咁

久違十抽

又搵韓當破邊個窿先

曹操

昨日岩岩都係用左當當破曹賊

以為有咩消息
點知又係九唔搭八唔關隻驚事

雙兒：我地有搞活動架

人黎 同我大大力屌雙兒

下個月D征戰有撚排打, 隻隻都冇裝

武鬥場兩次loading卡死係100%

周瑜13秒內放兩次2技,曹操隊長,正常麼?

掛掛下機發現
唔通遲d真係有馬鞍裝備

個名姐

推下post姐 3日都黎都未爆

呢1個鐘得幾條友出聲 臭閪雙兒快啲出黎賣屎忽救國

攞左布仔黎鑽窿

咩色既先

幾日都爆唔到POST

叫雙兒update隻game先講

係咪棄晒驚

係啦
係連登active既仲有冇20個

有10個當嬴

睇波加書展加垃圾驚

冇更新咪冇野好討論

可能係old news
不過我終於升完喇
好感動

真心嬲
開原五出番佢

唔知刷黎為咩

這就是黑色幽默
圖鑑get

歡迎加入呢個行列 我都係中番甘寧既朋友

魔咒 升咩中咩 信不信由你 反正我信了
利申升祝中祝

冇流血好難單挑180星
過10K攻水曹突1 RE左勁多次58關

一個窿窿

黑妹都叫有用 但甘仔真係

搞到我又手痕想抽

我琴晚比57關隻肥董炸鳩死
有冇教學點用單眼佬打呢關
10K攻有流血, 3500防

得返一百萬 準備破產

上網有單眼佬單挑, 好撚變態

人地隻單眼 放哂技就收boss檔 唔駛無恥放血

我基本上都係咁
但係隻肥董遠攻，我未埋到去放技都比佢炸鳩死咁濟

抽喇

LM等睇

sorry, 太忙無追post

想問升飾物上Lv20, 點吃法最好, 聽個frd講話唔知吃5星最平, 成本125萬左右, 係咪有人計過, 有無巴打可以教下

屌, 成套技放哂都係扣到隻被剋屬一半血, 放棄

巴哈有人貼
7隻5星可以升到6星飾+20，成本就係125萬左右

終於六突陳宮

已經玩到無咩癮
第二隻原四六突都就黎滿等
再唔出改版好快棄驚

走邊路 彈開佢地 食武器架 盡可能打埋一齊 之後開哂技打佢地
有時要靠下流血

利申 過左180 單眼一個打

唔知有冇old news

派2萬5
生果金

已技窮
而家出街唔會特登食包刷
返屋企先刷

返屋企用電腦刷

要合5星裝備同法寶真係要合到2046, 仲要得返150萬, 3件飾物1lvl都未升過

你果150萬好快就冇哂

125萬又唔算多呀
不過7粒5*法寶 外加升爆20嘅2*法寶
呢下先金呀
利申: 之前抽唔到攻寶就當肥料食左

125萬 唔係已經係 要升既錢咩

我意思係法寶數量
唔係法寶用嘅錢

我唔要金龐統呀

賣左佢啦咁

我之前一路keep住300萬上落, 不過貪佢今次武器裝備合成出金機率up, 所以之前升6星武器裝備洗左好多錢

今日打算開始升飾物先發覺大擰樂

我得加攻飾品 +20左
加血同防飾品都係得18

窿窿

我升左3個加攻飾品先
唔知趕唔趕得切呢

有錢有得傾

啲金唔係好識上 諗緊俾唔俾多個機會佢
課多38好

有錢都冇用呀...
唔夠法寶呀
冇咁多FD比我打

我都想佢有金 up 合金法

終於無手殘

第一次過

巴打你突1水曹應該易過我wor
我隻0突滿技10313攻re 5 6次就過到180
有時候爆擊可能幫到你我40%爆擊好似成日爆咁 有時55-60都可以1set技帶走
不過如果你唔彩殺完火屬就效果免疫就真係re得
冇晒扣防同冰一定打唔贏

呢隊未最強技隊
3冰控, 控到個個定哂係度
btw 咁都第1次過?

3冰玩曬啦

加強下D裝應該可以Auto+
今日係Youtube見到

8000石
可以60萬銀+22抽3-5星
或者240萬銀好似實際D

講真如果個22抽冇香香/大耳/原5/6星的話買銀幣仲好

AUTO+ 過咁痴線

係 3冰好似7秒

人地好似郭嘉曹操雙扣防

岩岩早2日先上曹

第一日打到鳩下鳩下, 今日識控d 但59都re左幾次
過完今日 岩岩洗埋曹 冰專

7秒個隊好似係3破防?
唔肯定

哦, 我冇記錯啦咁
3破防
水曹操, 水郭嘉, 水司馬
曹操6突, 司馬5突, 郭嘉唔記得幾突
(成隊水屬+3破防, 仲要突左咁多下)

我36%爆, 由55關開始打, 打左個半鐘仲係59
冇心機打
BTW, 我低攻過你, 61LV 10298

警世
好彩有隻6星 但都冇錢開窿

我見到係火曹木諸水司馬

坦白講我自己合出黎既6星都未郁 冇錢
不過抽到都好
我可以升返4星博合原5
升對50lv夠合至少兩次40lv

auto+ 7秒唔係呢條咩

佢D飾轉一下咁多錢, 應該再多1折先合理
幾千蚊轉一次差唔多

4破防 人地郭嘉用破防專

我覺得好友boss應該更新有3*/4*

我冇理咩auto+ 7秒呀
純粹講返今日見聞姐

我巴哈今朝問完佢
夜晚返黎睇個POST已經del左

天意弄人
我個次10隻3星就係搭隻5星金王異

做咩del左

唔知
我冇蒲巴哈, 冇留意

根據祭獻論
我越食就越出
咁不如我長痛不如短痛 6突佢啦

劉明等睇王異天下第一

d技%仲好過個幾10攻喇

Hell no

心諗橫掂都係不如抽埋佢
話說依家有5隻銀孫策
其中3隻5星

可惜銀名將不是我的菜
&
王異可以死遠D嗎？

岩岩都合左2隻5星都係王異

雖然合唔到原五/用開既原四就出乜都係肥
但係咁中王異真係好督眼督鼻

殘片巴唔好睇唔開

孫策我好多銅肥 5星肥又有3隻 無所謂啦

佢嘅結局

冇曹操
不過冇野做

我本身想洗呢把
但前兩日抽中關刀就洗流血先但仲未洗到

痴撚線合親d 6星武都冇雙攻 難得合到金但係冇雙攻

4*鐲唔可以餵俾6*㗎？
當係武器？

因為金龐實在太廢

玩左3個月, 只係合到兩把金, 兩把都雙攻

合左7把銀做飾, 全銀銅
忍痛合其中一把金做飾, 即刻金

有新嘢未呀臭西

銅法寶係咪永世都出唔到金飾品

唔係，我剩係用銀銅合，我開頭以為只係得金

加工定合成

梳

梳要廿萬

我不知幾撚想要
加曹操司馬組過關最強名將技隊

好多木屬排緊隊未有資源升
龐*2 黃忠 馬超 銀司馬*2
我諗都唔會中到金司馬架啦

課左金未

抽原5之前食晒佢就有

好少追post咁快追完
媽呀上面咁多王異呀

升左木司就會中金司架啦
利申,成功例子

不過都唔會升返金司,
因為銀司打孝子同大耳好過癮

雙兒送$25000
可棄

曼區都見到rising巴打

呢個月未

課包定金

咪課啦，傷心傷身

獌狗來

25000可以做d咩

終於到我合到第一隻名將 出張飛
可突2 但完全冇開心既感覺

比你除一隻裝備

唔計呢個月我已經課多過2000銀
差唔多夠買多部SWITCH

完成哂１２３先送野，多謝隻兒

DLLM
source?!

雙兒咪答左做左3唔做2,都有原5送

【 07 / 20 ( 四 ) 無中斷更新公告 】

各位主公好，我是雙兒，

以下是關於 07 / 20 ( 四 ) 的更新內容

🌳對象 : AOS / iOS

🌳時間 : 預計 07 / 20 ( 四 ) 10 : 00 進行 ( 約需 30 分 )

🌳注意事項 : 重新連線時進行下載/約 3MB 以下

*為套用更新內容, 更新結束後請重新連線遊戲下載最新數據

🌳更新內容：

1. 進行銀幣獲得量增加 2 倍的活動

- 活動時間 : 2017 年 07 月 20 日 ( 四 ) 更新後 ~ 07 月 27 日( 四 ) 維護前

- 活動內容 : 礦場爭奪中「銀礦」與「超級銀礦」的銀幣獲得量增加兩倍

[ 1 ] 銀礦 : 3,600 銀幣 → 7,200 銀幣

[ 2 ] 超級銀礦 : 4,500 銀幣 → 9,000 銀幣

❗請參考❗
- 在 07月 20 日 ( 四 ) 進行更新以後, 請重新連接遊戲下載最新數據才可以在遊戲內確認套用的活動內容，謝謝！

＃真三國無雙斬
Nexon Taiwan

on9

痴線
我只係課左包上個月
雙兒起FB同我講話又有個傻仔送錢比佢地洗喎

活動

2倍拎去餵狗都唔得啦

都係笑下姐，送果２５０００真係除裝用

算吧啦 仲課金?
得罪講句拎錢去餵狗都唔課俾呢間垃圾公司

其實真係幾仆街
我都唔係太鐘意少佢地個D人
但你送都送得個25000
加埋幾日即係200000
咁點解唔一野過送200000或者2日100000者
咁同勿當當陰D陰D咁加1蚊有咩分別

初初見到2倍銀幣真係想讚下
再睇落啲原來係銀礦

已佔領

仲唔快啲謝主隆恩

屌 d旗又回得慢你關數 雙陪 我都話 我勤力d掛

所以要加爆好友同D好友比旗你
以個好緊要

旗仔係未有超級武器同防具礦之前, 一支都未用過
所以仲好夠用
係好友BOSS真係冇得打

我用黎掘金架
我除左課38蚊包一次外
都冇課其他野
所以我打到上金龍已覺得自己MEET 到TARGET

我都凈係掘金... 但d 金好似少左咁

總算用香香爆過180, 完成任務
課金不了

本身好耐之前有一排入去10次有8次都有最少1金礦
之後佢明顯偷改左機率就禁入去都廢時

同行

金龍除左打過Near巴之外未見過其他巴打
或者唔知其他巴打叫咩名

９８ＸＸ攻５星流血係咪去唔到１８０星
我５１都打唔到

掛掛下機無啦啦斷我線迫人UPDATE

我初級同高級旗都有成百幾枝

我都去左金龍
D人同藍雀有好大分別

已經落返紅區好耐...

D人勁到普攻都秒殺你

咁係未你問題

係
全部對手都係6突曹操
拿住隻布仔等秒

又未咁誇張, 不過D人成日可以喺你出勁技(如周DODO 2技) 果時換人, 有冇換得咁準呀...

今個星期上左金龍

無試個5連

我試過5連敗

連續兩日得4連
曹司周好難打 試過比司馬狂冰炒我粉

人力果d曹 應該很多都有突

我係得隻陸遜可以打下

曹司 都係差唔多 比人秒 防又低

記得尋晚有隊力隊硬到仆街
應該3隻都4突以上再裝埋飾品

其實係未真係防有用嫁
下下都秒嫁啦

我見昨天有幾個人用呂布
佢有暈專
同曹司有得打

混戰之中好多人唔知呂布出完4技無敵左
有時可以偷到雞

我諗防暴都應該有得諗
不過力隊最無恥一定係仙隊
尋晚有場4P 孫權曹仁關羽殺2X個

好似4技係冰唔到
我都係靠個5秒衝入去出2 技搞到D人暈灑
然後

不得不說 真係難搞到仆街

2技通常唔出嫁
1,3,4 起手都快
打得準就秒殺對手
係收招慢姐

係
但當佢無敵或者敵人暈灑就有用

但我隻4千5防 同隻2千幾防 覺得係有分別

分別在於1秒比人殺同2秒比人殺

我隻DODO 3千4防, 4萬4血, 昨晚4v4 試過俾DODO 2 技打中扣一半冇秒到
我覺得防係有D 用, 當然亦可能係對方隻DODO 太弱

屌

這是真的嗎?

咁又唔係咁講呀,唔俾人秒代表你有機會反殺呀

岩岩更新 轉左商城

on

2百幾蚊 去買錢 我慢慢刷關算

最近係咁出，大家會唔會就咁食咗佢

Ｄ藍色字句句都好撚串，撚狗一樣，好彩已完成

真係火都黎

邊關

你地班柒頭冇銀幣咩,課咪有囉

background隻夏候惇幾應境: 屌我都冇眼睇

7-8，出到升唔哂

佢咁樣寫即係恥笑人, 同叫人唔好買有咩分別?

木許褚突5單挑周泰都贏到
可能佢冇突

叫我呢啲打百幾體先出一把既人情何以堪

又有得課銀幣,銀礦又雙倍,要快啲去多謝雙兒

雙兒聽得到主公嘅訴求

屌 唔係要用元寶買銀幣咁折墮

你可以唔用元寶
用同心酒黎買都得架
好多友仔話同心酒加長喎
咁咪岩灑佢地用酒換銀幣囉

$3600 增加兩倍好似係$10800...

曹操單打啦

屌 一開game望到張圖真心嬲
真係撚狗咁撚

開左adblock
唔係巴打貼圖都唔知發生咩事

笑撚死
真係會出銀幣禮包
節墮到想你用真錢買銀幣
你要乜 都用238出比你

好仆街

這是真的嗎
笑撚左

仲要係單眼佬個樣

狗撚到

陳宮夠做啦

今日係拆礦既大日子

銀礦都比人拆埋我就堅棄啦

話我知你起隻驚叫咩名?

一打開D礦 全部都佔緊 我焗住打走4個渣

司農神君

咁大既更新 呢星期仍然得星六,日2倍野

諗諗下 玩家同血汗工廠其實無分別

通常我都會見到D人佔金或銀都會去打下
無論我佔灑4個與否

咁得閒?

仲繼續西時間喎
現家開黎掛機都廢事

之前無點打活動或者打左活動都會咁做
特別見到高戰力都想挑釁下

明玩9大家啫 乜都無變

岩岩十抽一隻金底都無,但係抽咗隻銀祝融黎2突

希望仲有6日趕得切升佢

軍團沒了中級包買？

有 但少出左

隻game係咪要不斷趕盡殺絕班玩家
不斷攪d嘢黎愚弄人
可能佢想我地學識係再惡劣嘅環境下
搵到自己嘅生存方法
你今次生存到
下次就再折磨你勁d
其實係鍛練嚟

早兩日課238銀幣禮包得60萬
其實課左既有冇正當理由退

我應該清曬所有高包就夠我80lv
目前仲有35個

巴打你真係課左?

應該冇, 呢D野一向早買早享受

梗係冇 我覺得佢成日撚玩家姐
更新次次都唔同優惠同步
去apple買野如果一個禮拜定唔知幾耐之後出左新款好似係可以退

今日完埋體力包了
等睇埋下次更新先算
周dodo都廢事拎

睇住隻驚咁樣係度玩自殺真係有點淡淡的憂傷

都算係個好遊戲 初頭

主公都就黎80lv
枉大家仲對隻驚有一絲既期望

望住依2個星期 啲加倍
度撚縮度

我期望緊到邊個更新可以令我下定決心棄Game
點睇

佢每次更新總係會令玩得弱D既特別想棄
我推斷差唔多到我個level

佢地只求課長玩
微課既唔課就再見

由朝早刷修7 8刷到依家一把5星武都冇
4星甲得2件

難怪set得個裝備加工系統咁貴啦
轉個撚頭出銀幤禮箱 好撚野雙兒
你出個銀色28天禮包都冇咁過份 1日10萬咁
788hkd買 500萬 game錢？仲狼死過啲online game

遲啲專武玩耗損
打一場扣1%，扣爆就跌落五星

嘻

我好你少少 刷到一把

到時再出個$788專武元氣包比你回耗損

不斷探索好多經驗丹去合３星博原４，冇就再合，幾過癮

3-6星箱開左3星金戰國策 升唔升好
btw好友boss 既3星法寶箱係咪唔會出金架
今次係我第一次見3星金法寶

唔知咩國呢

我拎左蜀國 巴打?

未開﹐唔敢開

開啦 有人話D卷呀箱呀係派個陣已經generate左結果
可能真係咁呢

唔好, 我覺得成本太高

開中金雙攻韓非 結果升佢 又要將戒指延後搞

幣商雙兒

即係叫我升張遼上去

忍手啦巴打

屌我都想要咁多張遼
咁耐淨係中過一隻

我升典韋有4突﹐因為我有隻金典韋
但我張遼就6突
我只欠佢既專武

張遼專武一車車咁出
但我冇練佢亦唔想練

有冇巴打同樣覺得每個帳戶硬係中來中去都係某幾個人既專武?
我依家玩緊既ac出左幾把夏候, 陸迅, 張遼, 徐晃, 許褚. 呢度每把都重複左3-5次
其他有用既反而一次都未中過, 洗都冇得洗

冇錯
我都係咁，真係吹鳩漲

唔好運既話有得洗都冇用
我抽過6把曹專 so what?
洗極都冇冰

張遼屈機喎

佢有破甲專武,同埋佢本身都好用

利申:想突都冇得突

水系敏英邊隻最勁

冰專于禁？

元g

D仆街冚家鏟超銀/超武防礦都打

消耗$200,000以保護挖礦團隊

孫策 元雞 張遼 甘寧 于禁
邊隻？

我揀呢兩隻

雖然一心諗住抽肥 但都唔洗咁L慘呀嘛

有得開窿仲想點

其實依隻Game點解唔出weekly mission
例如今個星期boss係呂布
打贏地獄級會有機會出銅底呂肥咁

巴打最近抽好差？

得隻5星肥

加晒LIHKG8 巴打 好友長期俾人打晒

我都係 LIHKG8好友LIST全部唔洗旨意打

琴日del晒同團d好友

同團
試過成日淨係打到一場

lihkg 8 啲人好恐怖
專武要招

個po沉到拉到好落搵左陣先搵到

中左徐庶天人專
練佢代替諸葛好冇

有好多玩家扑銀礦都唔扑金礦好正

元寶有鬼用咩

每日過關斬30。我課成長同38架咋 一個崩都唔益佢

已經有1個月無課38以外既野

咁玩就唔會勞氣 仲合到名將添

差少少搵唔到個POST

岩岩係44 草到覺醒
衝入人群開爽到

巴打你好似從來冇入過黎

做乜啫你

我都唔知咁勤力打做乜撚

掛機算啦
兩倍礦幾好賺

Pish

打左成日7 8除左2件4星甲就係呢d收穫

敏隊而家有香香同馬超，仲有一隻練張遼定于禁定其他好？

依家開始停課38先
撚狗撚得太嚴重

係青鶴屠下人叫做小小安慰

都唔知課唔課38
日日好似都掛機掛到傻咁

呢幾日晚連人都唔見埋
個post推得好慢

好多棄左驚?
但以架好多人搶好友BOSS打喎

個個去哂打BOSS 呀嘛

班友

由之前一日爆2-3個post變到宜家咁

都無野好討論 回黎做乜

頂
乜野事呀衣家礦場
全部都爆哂嘅
係未咁窮呀啲人
銀礦又冇, 超銀又冇
超武又冇, 超防又冇
金元寶又冇
下下都要我打, 哂我時間

利申: 四十幾萬戰力搶超銀的窮撚

冇
一齊鳩UP下

笑撚左
掛4-5，有隻剌客原來冇出黎，隻單眼KEEP住係咁打D兵仔打撚到4700KILLS 掛撚左成40分鐘都我都冇睇過

拿, 我最期待嘅畫面出現啦
上連登post為左乜
我未就係想要呢啲囉
呀邊個邊個
你做得好好
呢單野幾好笑

下個POST 叫 9UP聊天區

單眼佬去驗眼喇

好開心
今日單抽武將仲要中曹操
（4星銀）

我真係恭喜你呀

竟然

一登入見到 這是真的嗎？ 就屌左出聲

LIHKG8有2個位

我今日都終於合到第一本五星金雙攻
玩左好似成就快三個幾月第一次

頭先合左件銀單攻, 食之無味棄之可惜

合左件銅雙攻 不過都係準備變銅戒指

但法寶粒紅石, 我到衣家都仲未有1粒5*

咁慘

唔係正常嫁咩?
你地個個都有?

push